今日Xavi_Alonso威威啦 愛馬愛將愛隊 全部贏哂

愛馬 - 神威敖翔重上Place
愛將 - 韋大帝入兩粒
愛隊 - 獌連反勝

威哂

黑B=渣維=范加爾

我愛隊銀河戰艦炒左船啦

佢愛將Maguire豬波喎